愛丁堡 有狗想咬街坊

係附近既 快支援

快

咬緊人

快去 佢地咬緊人

咬人呀

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

有狗咬人呀

推

佢地咬街坊呀

屌你老母狗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請睇立場 有直播